拉登曾打算行刺Obama，令Biden繼任總統；密件解密：因 Biden 會令美國淪陷

Bin Laden wanted to kill Obama
because he thought Joe Biden was totally unprepared to be president
and would 'plunge the US into a crisis', declassified documents show

By Milly Vincent For Mailonline
11:25 23 Apr 2020, updated 11:25 23 Apr 2020

Osama bin Laden planned to assassinate President Barack Obama to unsteady the United States by putting 'totally unprepared' Joe Biden in charge.

Declassified documents seized from Bin Laden's Pakistan compound as he was killed in May 2011 reveal his plans to throw the U.S. 'into a crisis' by killing Obama while he traveled in a plane with U.S. military commander David Petraeus.

Osama wrote to Al Qaeda deputy Atiyah Abd al-Rahman: 'The reason for concentrating on them is that Obama is the head of infidelity and killing him automatically will make [Vice President] Biden take over the presidency, Biden is totally unprepared for that post, which will lead the U.S. into a crisis.

'As for Petraeus, he is the man of the hour ... and killing him would alter the war's path' in Afghanistan.'

Osama's ambition was to have Ilyas Kasmiri, described by U.S. officials as Al Qaeda's military operations chief in Pakistan, shoot down the plane carrying Obama.

The aspirations never developed into further planning, the U.S. intelligence service told The Washington Post.

所以呢期個阿伯咁鐘意係地牢發表講話

侵發功?

Allahu Akbar

الله أكبر

source?

邊連登

保持行車距離

後面目測太大個，唔啱Creepy Joe

Fox news，親侵媒體

太作故仔，完全倒米

究竟係侵多料定俄佬多料

選戰近了

2012年華盛頓郵報已有報
而家翻舊帳

2011年拉登已經睇得出拜登垃圾

選舉近了
終於大把野爆

瘋狂twitter呢張圖！

結果掉轉拉登俾奥巴馬隊塌

拜拉登

拉登呢條傻仔放下炸彈炸平民就叻姐

拉拜登

選舉近了

#trump2020

#ChinaJoe 賣國賊

太似為選舉散播嘅流料

留意返，發表講話係支那用語
正字係「係地牢演講/演說/陳辭」
一齊守護本土文化

agger,唔好干預美國選舉，買錯邊就仆街

唔好干預美國選舉，買錯邊就仆街

全球都反支
點樣買錯邊
呢排5毛好撚多

連登仔撐奧巴馬定拜登

China joe

拜登fans全面進場

都叫話支持過香港
唔反
唔捲入兩黨鬥爭

尊重美國人選擇

屙篤尿照下自己乜料先啦 on9

反支無問題
但係唔好all in買侵
否則黑天鵝出現拜登贏左就仆街啦

左邊條女有冇同習狗扑過野

OBAMA都令美國浪費左好多時間

希望上面咁認真討論個d連登仔係假膠

岩，好多支語

trump特登呢啲時候declassify啦

講真拉登同拜登
兩個個名都有個登字
一定有關係

啱呀，所以連登都有關係

Biden會唔會為72處女做内應

當年國民黨就係買錯邊而收皮

死左都要比人塞字入佢口

兩個都姓登 外國人習慣將姓擺後面
可能2兄弟黎

直頭係捍衛正統中文

唔需要將一啲本身係動詞嘅詞語，變為名詞再加動詞

to deliver a speech = 發表講話 = 講話 / 演說 / 陳辭

事實

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

ALLAHU AKBAR

關鬼事 未買之前已經比人針對

歐化

無分別 但夠佢選唔到

又有新料China Joe點頂

關事，蔣介石嚮美國買錯邊

奧巴馬就幫手起武漢lab
拜登就會敗國
呢班友仲有咁多人撐

osama同obama

要小妹妹先岩佢

好撚痴線

所以d人話biden贏硬
都on9
一路都企obama後面
之前又無乜參選過總統
根本仲大把黑材料都未發掘

左膠：我唔知、我唔清楚、我睇唔到

呢招係咪高級黑

鬼妹十四五歲似廿四五歲
亞洲人廿幾歲可能會啱

未買羅斯福對家之前，羅斯福執政緊的時候都已經係咁阻國民黨抽插共匪

tui in twitter

佢地唔應該係現場

左膠不嬲on9

之前仲話donald trump對中國唔夠強硬

大選到喇, 黑材料一街都係

拉登好波

蜥蜴人

拜登

登

美國左膠叻

好肯定係戀童

pizzagate

連高登

可能右邊呢

拉
登